何君堯喺唔喺着咗草呀？

何君堯喺唔喺着咗草呀？
辦公室電話 電郵
游乃強 元朗區助理指揮官(刑事) 香港警務處 3661 4603
adc-crm-yldist@police.gov.hk

仲諗緊出唔出元朗好